避孕套可唔可以用黎避孕

聽人講避孕套避唔到孕，只可以防性病傳染
係唔係真?

你打飛機要避孕套嚟做咩

當然避孕

你隻手唔會分泌卵子唔會受精喎

好似話99.幾%咁，不過都係低過我用樣避孕

哭撚左😭